想問下邊到仲有藍色雷射槍買?

400蚊左右?

槍你老母

laser pointer呀